康文署：得悉支聯會或於晚上入維園 屆時派人維持秩序

康文署回覆查詢時表示，得悉支聯會或於晚上派員入維園，屆時會廣播並派人巡察，協助維持秩序。

是否位位二千入場費？

派人姐係叫狗
狗就會話: 有人報狗所以我地做野

人冇事先可以做到世界冠軍

想將香港人團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

然後支那會聽日就會話：六四集會常，一國兩制良好，國安法冇嚇怕市民，畫面好靚，再次籌到百萬，建設民主中國

只悼念死難者，That's all，
唔好再講，建設民主中國啦，屌你老母

香港獨立 唯一出路

黑警喬裝食環職員

pin 呢個

睇個勢呢次班高層狗真係想守番規則做野

但班前線狗忍唔忍到就係關鍵

閱

推

文宣方向要諗下點樣拆招

今晚出就一定要出，最後真係和平收場要諗點打輿論戰

盧溝橋劇本

維園會唔會射TG

各自集會勿上維園送頭

請君入甕

放一粒TG 國際線就係我地贏

康文署報狗有幾難

太多人入唔到維園係咪即係要企出， 糖街， 記利佐治街， 高士威道， 興發街 ，電氣道嗰啲 ？

Ok, 我企呢啲位無問題， 如果入唔到維園既話。

再唔夠企就企出軒尼詩道都要㗎啦， 我都無辦法。